經過曹君如事件，連登仔要接受一樣野

我相信連登仔係咁反曹星如其中一個原因
就係覺得曹星如無實力，刷數據
但依然有有無數無知港女 臨時球迷去盲目支持佢
呢個情況就好似4年一度既世界盃咁
你係會係港女口中重新認識到C朗令咁多金球獎係因為靠靚仔，而碧咸最叻係十二碼！

但大家要接受呢一樣野，港女係不嬲on9
而香港係一個垃撚圾商業社會，而職業拳賽係一個商業賺錢工具。
今時今日君如刷連勝令到咁多noise
一黎係靠佢經理人jay醒，知道香港人有noise有噱頭就會盲跟！
二黎多得大部分低質港豬盲支持 但無計香港不嬲係咁
連登仔睇到咁當然好唔順 因為曹星如並唔係宣傳，港女口中咁勁
都再次證明曹星如團隊有幾咁犀利係商業角度

所以大家都係當小丑戲睇，曹星如唔最勁但都唔廢。十幾歲打撚爆曬香港拳手屈曬機。但始終，職業只係賺錢工具。盲目支持盲目屌未免睇得太重，要屌就屌港女唔識扮識趁熱鬧垃撚圾，污染左拳擊。

後話：搞一場職業場book場請拳證要幾十萬起碼，咁多話題出黎經理人jay最想見到。佢就真係醒，話知你打係咪最勁，攞noise最重要。
職業拳擊啊

你咁講即係
撐星如=無知港女？

不過其實打拳係自己榮譽
D港女 垃圾拳迷 報迷講兩聲就好似自己都有份操咁 好撚嘔心
你話佢老婆 教練講就話姐 一齊走過訓練受傷既路

撐同盲撐兩回事
撚樣 你真係好撚蠢
出面開始屌 盲反曹星如既人
你又盲屌 ？ 垃圾

哦，反唔到薯星如就反鳩佢d fans

巴打中point

咁佢之前打既對手真係唔勁呢個係事實
令個係佢令noise 既策略
我有打拳都鍾意睇曹星如打拳
梗係想睇佢打拳王 大大力ko人地
唔係好似你呢d垃圾講兩句加油就好似幫人出左兩拳

星仔好野
星仔勁
星仔無得頂

係佢d臨時 港女 香港加油fans
睇到都火

一拳打到佢入放學icu

我睇住牙rex出世又可唔可以支持佢呢?

算啦 連登班盲撐撚全部仲讀緊中學

都係唔好，廢事俾人屌

我幫佢剪臍帶添啊

豬頭拳王

打拳玩規則都唔係生死相搏有咩好支持

岩啊

呢d盲撐撚從來係人地成功時講加油
人地失勢講粗口
基本上都香港文化一樣
見高拜 見低踩

盲反撚人地成功時講粗口
人地失勢就踩多兩腳
講到一早就知佢唔掂，刷數據

好笑啦
話人黑哨又唔知係盲咩呢?

盲反盲撐兩樣都唔係好事
係咪真係咁非黑即白啊
真係好撚幼稚

正評比無知港女論

我知你想叫人睇化d
我都係，見到打完場比賽
成個連登post都係討論呢樣野

樓主你快d走
好快有星如fans入黎咬你

on9

人哋又會扮睇唔到
幫佢兜埋 不評論個別事件

黑哨盲你老母
事實上有主場之利呢樣野
阿如出錢請架
贏得唔光彩only
你始終唔明白商業社會運作
唔搵錢打奧運啦垃圾

Sorry bro
有時見到d撚樣唔明白職業拳係小丑戲
係到抹殺曹星如既努力
又或者吹到打贏井上
我兩樣睇到都覺得好無厘頭

作為一個有實力既運動員但係咁樣去揀對手
我真係撐唔落

成班酸撚明唔明白乜野係防守戰術

講真 打拳咁辛苦 唔係純賺錢唔為榮譽啊？
可以有資格打拳王賽都唔知係幾多個拳手既夢想

班樣應該連Mayweather 都唔識

體育根本係一項生意的

我今日先知主場之利即係黑哨
真係唔知閣下响呢個商業社會打滾左幾多年

吳君如就識

我覺得佢哋同本來唔睇波但係世界盃又沖出嚟發表一啲偉倫嘅人好相似

中文拎u 咩Rex撚 學好d中文啦

評分準則

職業拳賽根據5項準則評分，包括「合法出拳並擊中對方」、「主動性」、「戰術運用」、「防守」和「犯規」，其中「合法出拳並擊中對方」最重要，「主動性」至「犯規」比重遞減。

1. 合法出拳並撃中對方

合法出拳意思是擊中對方腰以上和額頭以下的正面位置。拳頭要有一定力度，只是輕碰對方不計算。順帶一提，拳褲的白色褲頭用作分辨腰部位置。
(評：星如全晚多次「擊中對方」，河野卻拳拳打不中或被星如隔開）

2. 主動性

主動性指向對手施壓的能力，例如出拳密度和給予對方的壓迫感。如果大部分時間也在後退，容易陷於被動。
(評：星如全晚採取主動，㩒住對方黎打，河野陷於被動，大部分時間也在後退）

3. 戰術運用

戰術運用較深奧，我們從簡單的例子入手。例如高個子與矮小拳手對賽，高個子應該善用臂長優勢，與對方保持在較遠距離；如果他近身戰技術不出眾，卻經常埋身肉搏便屬不智。另外，進攻時混入假動作也是一種戰術。
(評：明顯星如戰術運用較佳）

4. 防守

防守主要分為避丶擋和拍。避，即是不讓對方的拳頭碰到自己，例如晃身避開來拳；擋，用手臂保護身體，把對方拳頭阻擋在臂外；拍，對方來拳時拍他手臂，使拳頭的方向改變。
（評：星如明顯防守較佳）

5. 犯規

犯規未必會扣分，但會遭受警告。犯規的例子有頭部低於對方腰下丶打後腦丶推開對方和攬住對方等。
評分方法

每場賽事有3個裁判，每回合結束後他們會根據以上準則評分。每回合佔優一方有10分，劣勢一方有6至9分不等，打和雙方皆有10分。雙方優劣愈明顯，分數差距愈大。所有回合結束後，3個裁判分別把各回合的分數加為總數，高分者勝；只要有兩名裁判也判定同一方勝出，該拳擊手便贏下這場賽事。

由此可見，星如昨晚以點數勝出實在係實至名歸

到底邊個係君如？

仲可以講得出冇錢就打奧運
我就唔講大陸D奧運金牌有幾名成利就

北島康介聽過啦?

廢事KO你等你9UP多幾句咋

根本一鳩樣
世界盃4年一次
拳擊半年 一年一次先咁撚多聲氣

非常明顯強力部門唔想香港人成日講香港精神

打奧運果幾百萬同商業拳比...
你係咪精上腦...
用奧運賺錢真係第一次聽 NBA球星放暑假可以係咁接廣告 show但都要打奧運就因為錢...？

你唔好咁痴線啦

名氣都係財富既一種
原來你响商業社會咁耐,咁簡單既野都唔識?
李麗姍唔係個金牌,邊個會搵佢拍400萬廣告?
再唔係,你睇下北島拍左幾多個廣告
仲講到自己好有經驗咁

咪係，比我拎架生，乜撚拳王都死啦

總會有人你欣賞佢果種毅力。
樓豬隻眼如果比人打到好似佢咁腫過毒瘤，應該會扒起地下叫媽媽，媽媽就算數

做小丑戲做到個頭腫起左一舊
咁嘅小丑戲我都係第一次見

如果單純搵錢點解要打奧運 風險咁大
4年一次 20歲打2次衰左都28歲
中間係咪食蕉？
咁贏左金牌接廣告係好自然既事
但你倒轉黎講
好似香港教育咁痴線
讀書本意係為左知識
但你講成讀書係為錢咁
唔係唔得 但成效咁低
曲解就是你

一次過引曬盲反 盲支入黎
痴線聯盟

其實點為之撐曹星如 點為之盲撐曹星如
我唔想唔小心盲撐左

打過氣老拳王都打成咁
不如叫佢搵吳星如拍笑片算啦

你話職業拳擊係小丑戲算唔算盲反？

睇到d弱智仔留言真係好辛苦

樓主從咩覺得曹星如唔勁？
利申:唔識拳

有少少判斷能力都唔洗問
用巴西足球黎比喻
之前世界盃
贏魚腩既話 巴西人吹到巴西地表最強
但到比人炒到飛起
仲話 勁啊！雖敗猶榮！巴西精神！
咁咪盲撐 吹噓 係最強就唔會比人炒啦

如果巴西人成日話小學生都剷到大衛雷斯入icu 幼稚園小朋友中場射門都笠死巴西龍門
咪盲反 唔睇事實

我真係唔知李麗珊唔拎金牌邊個識佢
商業社會就係咁運作呀
聽日記得返學啦

我邊粒字講曹星如唔勁
搵12個連登仔同佢車輪戰12回合
我相信佢都好輕鬆

樓主邏輯：職業拳賽=做小丑戲
但係另一方面就扮清高屌曬盲反盲撐撚，企道德高地

刷無排名垃圾都唔係小丑戲
睇到盲反盲撐講一堆唔係事實亂屌亂支持咪小丑戲

睇完樓豬啲偉論
唔同佢一樣意見=盲反/盲撐

今場打撚到腫撚曬又係做小丑戲？

要接受有智障連星同君都唔識分

我諗唔係曹星如既問題啦
係人既質素問題
真係好撚低質啊你地

我都分唔到你老母都雞有咩分別

你通過智障測試

自從中學雞多左 佢地好似想改變風氣咁 自己盲撐無問題 人地反既就屌到你傻

兩邊屌既野都唔係事實全部
有毅力還有毅力
係贏得唔光彩

贏得光彩還贏得唔光彩
但佢係有實力 有資格挑拳王機

你屌佢唔係男人唔挑拳王有道理
但話佢小學生都打贏佢無道理

你支持佢咁努力訓練ok 有道理
但咪講到佢好似拳王防衛戰咁 戶愚呂咁
吹撚到咁大

個人覺得似sita啲一日fans咁
突然間多左港女講之餘啲男既仲拎埋飛入去睇
完全唔知搏啲咩
不過sita都唱歌都仲叫好聽...呀如就...

你通過唔到智障測試

非常認同

人哋走水貨上大陸就屌你老母

出新iPhone可以炒嘅時候，就自己走水貨帶埋上華強北周圍格價，又話先達佬收機低價

香港人，有利益有like呃嘅時候就現晒形
口裏說不身體卻很誠實

你這話唔係宣傳中咁勁
咁其實現實中大概係咩程度？

曹君如係邊個？

開工啦？

boxing同mma兩樣野黎，規矩差好遠

即係你認為超烏蠅級係為曹度身訂造？

呢個weigh class係比呢D侏儒參加

五月天玩規則玩到盡，為錢打拳，成日炫富，都無連登仔屌，點解牙？因為佢唔係香港人囉

可以打贏前世界老拳王既水平
但同井上差好遠
D拳重天同地比 阿如米七減到115磅
長處用自己果個級別既手長優勢打得分
至於挨得打都唔知係咪優勢 因為個個拳手都好挨得打
同埋黃金期就過/過左 再下下口腫鼻腫就頂唔順架啦

可能佢想跨3量級做拳王呢

曹星如肯打拳王 輸左都真係雖敗猶榮
不過斷連勝紀錄即刻冇一拳拳迷
香港人真係

咩叫“贏得光彩還贏得唔光彩”
up mug 9

拳拳無力有排打

點先贏得光彩

點解連登仔唔參加，全部都呢種身形

打12回合需要既體力策略同6回合冇得比
6回合比新人打架
當兩條基佬公公正正打足12回合 咪贏得爽
就算今次係河野贏 都唔光彩 兩個咁有經驗拳王打6回合真係曬埋入場票錢

其實打中位即暈
巴打你可以試下join 拳會玩下
你無經驗d女一回合都可以ko你
好多大隻佬冇打拳以為自己做勁都比我當馬騮咁玩
可能我真心左 但因為輕既人打既重拳都唔係正常頂到
我記得岩岩打拳就比個米6死矮仔打中腹ko

你唔光彩既定義都幾特別
一場比賽跟足規矩，有贏有輸又點唔光彩
不嬲拳擊都唔一定要打哂所有回合
呢啲係規則寫明哂

你呢啲人，係都要雞蛋裡挑骨頭

規則一定岩曬最完美 ？
你是旦問一個打拳既 曹星如打到一半唔打有冇癮
你未免太睇少拳擊呢個運動
老實講 我係鍾意拳擊 先會知道曹星如
覺得佢勁
可能呢個出發點唔同 先有唔同睇法
但唔好逼我一定要講阿如係得既！香港之光！香港拳擊og！

咁都拉到去女人到

一套rules set出黎自然有佢既原因
有考慮唔同因素

冇人睇小拳擊呢個運動

你睇返五月天對PACQUIAO果場即討講咩先

無啦啦話人睇小拳擊都唔知做乜鳩

D rules要兼顧埋商業決定
都話打一場比賽cost都要幾十萬 未計宣傳
話重賽就重賽咩 咪妥協打到6回完
但呢d並唔係咩技術決定
如果係純拳擊考慮 第二回合受傷咁做咩唔擇日重賽啊？
咁作為拳擊迷既我 我梗係以拳擊技術考量
技術，體力上咁既水平的確打到12回先可以分勝負 河野呢d近身怪物愈後回合愈有利
咁用商業因素考慮而定既rules 曹星如咁都唔係贏得唔光彩 ？

唔好講出嚟啦

你識條撚咩 結果上係曹星如贏
但過程上河野愈打愈順 以佢拳重中一拳應既就ko到
但你就講到曹星如贏得合乎規則 好勁
屌你老母學埋曬大陸佬d野 學人講規則
贏到就算wfc咁 商業拳真係商業拳
引埋一班臨時熱血拳迷 下次曹星如再打你嗌多幾下啊 嗌一下佢拳重十磅啊
真係搞到個心都up一up

咁曹星如因為呢次意外領先既回合又點計？
佢受到呢次意外影響到跌watt要就住打又點計？
重賽就公平？

你諗野都幾簡單。

我幾時話佢贏得合規則好勁呀？
quote返出黎睇下。

垃撚圾 根本識打拳睇拳就會覺得呢場比好可惜
並唔係你地呢到咁撚世紀大賽 屌你地班盲支持垃圾
影張相上snapchat就好似幫阿如舉左舉下鐵咁
收皮啦 唔掛得咁多盲反
你地真係令人好嘔心

可惜=贏得唔光彩？

知唔知咩叫唔光彩？

咁咪所以話贏得唔光彩lo
白痴仔 講極唔撚明 咁多妥協情況下仲點可以話呢場係一場公平競技啊

係你唔明咩叫唔光彩

慢慢人身攻擊發脾氣啦

根本你死撐 好啦 唔光彩呢個字可能唔太合適
咁我用可惜啦好無 ？對兩者都係非公平競技都唔知你地班友撐d咩世界第一 香港之光 完全over曬
唔理過程淨彩結果 你地真係完全唔識咩叫競技

你對“唔光彩”既定義根本同大眾唔同

無啦啦又屌鳩人睇小拳擊

根本唔洗討論。

你冇回應過我回覆 我用可惜呢個字你都唔滿意
不如話你根本唔識扮識
定一定要全世界人認同呢一場係世紀之戰你先滿意 癡撚線
我話對河野黎講好婉惜啦得未
差唔多係職業生涯最尾果陣 未出全力就停左

我冇話佢世界第一，唔好無啦啦作啲野或者話我係呢班人其中一個，之後亂屌人。

現實既連登仔好有實力，亦唔會做 show
連登仔：屌你老母，曹星如冇實力，做 show

曹星如，有老婆有大屋
連登仔，冇老婆住狗屋

我幾時有話唔滿意？又老作？
係你成日屈我係某班人砌生豬肉

你自己睇返自己講乜先啦
同你有唔同意見就一味發脾氣人身攻擊打稻草人

你鳩話我雞蛋挑骨頭
我點挑 打老拳王都打成咁
仲點打井上
你可以話我挑骨頭 但呢個係事實

話你挑骨頭係因為你話人唔光彩。

其實見連登仔係咁網上兇狠真係好可悲
人地唔會因為你係網上面鬧多兩句而少忽肉

現實

唔好睇少佢地
佢地一拳一個曹星如架

Ok sorry 呢點個個人觀點唔同

我只係想個個人都可以係拳擊技術呢點曹星如
偏離拳擊既過多稱讚只會搞到一邊無知狂like
一邊睇唔順眼狂鬧

其實係想矮仔都可以打
因為拳擊係想技術為主力量為次
跨級別係想證明力量 技術都有

其實mma都有呢個weight，叫flyweight
大力老鼠啱啱又defend左

恥笑，曹星如到底有幾多打手

好似YOUTUBE咁
連燈仔

平心而論，rex係勁，但未去到最top，自己上youtube揾怪物井上嘅片睇下最top係咩水平

連登真係好多以為自己寧捨清高既人
現實生活真係埋活左你

Brother識野
但唔知點解好想睇兩個對打
諗起都熱血
第一位拳手 生涯晚年挑戰全盛時期拳王

垃圾，根本不知所謂

錢行頭，變左質

對方十二戰十ko，當中包括三個拳王級
真係唔太睇好，但我深信佢都會想一戰，不過唔知對方應唔應承，同埋最重要係rex經理人肯唔肯

當星如第一個陣，無得唔答應
經理人唔會肯

今年年初對家話想同佢打啦
不過之後話搵河野試水溫
點知打左6ROUND都55波計規則先贏
人地井上打6ROUND就打到到河野訓低

生涯未年最後一搏做噱頭
吸金力都唔少架
就算輸左東山再起 香港精神再復出打淨番幾場
應該都有得搵下掛
鳩up

呢一兩年唔打過多幾年輸左之後想復出都未必有力

其實佢個團隊做商業手段都算好啦 最少都叫做吸引到人睇同支持(刷分見仁見智 呢樣嘈黎有d晒精神) 真係好過贏輸都無咩人知 係就係可能打到好熱血 但就只係得個報紙某個角落到講

咁既垃圾邏輯都無人屌
仲咁撚多正皮

我講緊既係第一個回覆
唔係樓主
完全無理解過樓主講既野
是但講咁既鳩野

唔明點解可以賴晒公關
好似唔撚關佢事咁

唔思考既人好多

我都唔明d人正皮我做乜
我反星如架

以為講吳君如
心諗邊個曹君如呀
原來係講曹星如

收爹啦on9

想問果次會唔會好似洗板咁炸君如？

唔撚係呀嘛，你不如摺埋啦

你講咩都會俾人話你唔識個規則/唔尊重個規則...

係佢d白痴fans搞到成咁
Rex其實真係推動到拳擊運動
又keep到熱血
可惜 香港人唔係focus係拳擊技術 對決到 而係其他無厘頭既噱頭 當綜藝節目睇
講真 出面盲撐果班屌對君如有微言既理據主要都係 1.自己人都唔支持 2.跟曬拳例 3.佢咁熱血口腫鼻腫啊 4.連登反社會
屌你老母真係 唔該用拳擊技術方面反駁啦
感性言語可以係擂台打人咩